dse放榜得2112u 點算

唔想做人了

同我當年同分

東大e療？

我得2分都未出聲...我淚都無流過

I 大法律

我5條4諗緊讀hku law好定gbus好

傳心師

收工一齊叫雞？

咁惡

我22122
進步咗4分
只要考多7屆我就入到kongu讀醫

有冇去排IFC呀

睇6科架

點都好10年時間一定入到
到時再上黎笑你班廢青

54455點算好

成班假膠